頭先觀星見到四隻字

城大天文

點解咁多單柒野都係city

斬龍屠夫

E D D Y

識人讀緊

挑你那星？！

仲以為係小馬bb

係金髮囡囡

六常唔覆
默認

小馬係我隔離

邊度有金髮...

老婆，唔好認藝讀清個保險佬，陣間又 sell咩金髮保險

食開屎係咁嘅質素

望過 Hku 見到東大哼歌

快啲篤灰啦咁